[廣告] 因為阿布泰 我買咗佢枝啤酒 仲拍埋片

個channel 暫時轉係講啤酒
大家睇完有睇完咩意見可以講
虛心受教

內容ok
背景太亂
一開頭斟啤酒遮住鏡頭，但到後面timelapse 個idea 幾好
字幕就有冇都得，事關隻字體都幾肉酸，不如用youtube 入面cc 仲好
anyway 繼續努力

你唔講我都唔知1664好飲因為有落糖漿

係屋企拍 背景我會再努力
字幕方面我會再鑽研下點樣整靚啲

其實好多白啤都會落糖漿 因為本身白啤會天生有一浸酸味 嗰陣甜味就係攞嚟中和酸
但如果落咗糖漿就唔算係手工啤酒

Btw thxxx lot!!!’

畫面同講嘢唔係好夾

休閒嘆酒既話唔洗咁多資料換畫面 口講就得
中段唔好加速

介紹酒既話 多d資料ok既 不過講嘢節奏好似快d好
瘋狂彈資料換畫面 中間一段飲酒就短d

本身我哋原意係畫面飲啤酒 然後講資料
問題係原片飲咗成20幾分鐘
如果講資料又講唔到咁耐
打返個和就會畫面加快
但我都承認我冇乜換埋畫面
下次我加多啲資料圖 取代飲酒畫面

Btw thx

巴打唔好再咬手指甲
睇見你d指甲入哂肉就覺得痛

收到